搞無煙日好過搞無飲筒日啦

嗰日邊個喺街吸煙就拉去坐監
等我哋吸少日二手煙都好

最仆街係有d煙剷唔理你大肚婆響隔離
照樣狂噴煙

贊成

最撚憎火車頭